[DSE JJ]本人2014年數學 5** 想試下拍片免費義教

首先, 我知道呢度好多勁人, 小弟好歡迎大家俾意見。

咁我會不定時咁分享下少少技巧, 事關出面都有大把concepts 教學, 我覺得我講下技巧 or 應試技巧會好d。

如果大家都有興趣ge話,我就會開始拍。

最後,希望大家DSE 成功。

Tg:

樓豬係asshole仔嚟

Pish

pish

Lm

大家盡量問core 既嘢 因為小弟唔叻 得core maths 有星星

lm

希望樓主唔會變第二個迷離哥哥